[突發]最新笑話兩則

車路士
沙利